平價真無限上網

仲有冇21mb無限

SmarTone
2月最新優惠詳情 5G優惠 家庭無限任用 大專生無限

本人在此公司工作多年連登仔女最愛專人跟進一條龍登記轉台，專業細心解釋
搵我SmarTone_HENRY啦

🚇 更快 更穩 更順🚇

立即查詢按以下連結Whatsapp查詢優惠

在線等
隨意門即時

Signal：97479466
TG:
whatsapp:

熱賣推介

4.5G 個人全速計劃限時優惠$238
可1️⃣選或2️⃣

1️⃣20GB 本地數據
2️⃣16GB 本地Data 加2GB中國澳門數據
🆒最高可達1000Mps🚀
🆒包每月0.5中國澳門數據
🆒轉台加送1年內地副號
🆒💰推薦人優惠回贈💰
🆒另加$58 每月可升級至全速無限
$296 極速4.5G無限
24個月合約期
煲劇打機之選

穩定極速5G Plan
1️⃣$273💥35GB/月(企業plan)
2️⃣$332💥100GB/月(企業plan)
加卡$120/張

Iphone優惠
1sim $356 100GB
2sim $476 100GB
3sim $596 150GB
4sim $716 200GB
5sim $836 250GB
送每月2GB 中國澳門數據
送中國內地號碼
無限通話分鐘
加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
加$18，數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

(經濟之選)

基本計劃

(首7gb 21mbps期後128kbps）
$98/月簽約24
加$18/月（ 升級7gb後2Mbps任用）
2000分鐘
無限數據♾
簽約24

轉台免$18行政費

4.5G 全程2mbps 個人plan
$88（簽約24）
2000分鐘
無限數據♾
全程穩定不降速，煲劇之選

轉台免$18行政費

隨意門即時

Signal：97479466
TG:
whatsapp:

村屋唐樓救星

（可提供免費上門實測)

家居寬頻 sim Router
$148 x 24個月

現有SmarTone用戶或指定 企業員工優惠
$138 x24個月

可享
200GB 其後 FUP*無限數據
必須使用指定Router:
ZTE MC801A $2160客人購買
華為Cpe pro 2 客人購買

👩🏻‍🎓全職大專生上台優惠

$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
可另加$70蚊增值真無限

(一家親4.5G 家庭計劃 )

2️⃣SIM
8GB本地數據 $265 （另加$238升級FUP無限）

3️⃣SIM
12GB本地數據 平均$382（ 另加 $198升級FUP無限 ）

4️⃣SIM
23Gb 本地數據 $490 （另加$178升級FUP無限）

5️⃣SIM
43GB 本地數據$715 （另加$108升級FUP無限）

歡迎開心分享
我真係好X鍾意香港

Signal：97479466
TG:
whatsapp:

優惠均受有關條款及細則限制 *
不同時段會有不同的優惠*

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

NowTV Netvigator網上行 CSL手機上台計劃優惠 報價
CSL新客或現有客戶申請NowTV可享特別優惠 送The Club 積分^ / 光纖入屋優惠查詢新安裝轉台優惠
轉用網上行‧限時優惠
優惠1：「申請網上行2x1000M多連接寬頻服務送Nintendo Switch組合套裝 」
(包括一款指定Nintendo Switch遊戲)

優惠2：「指定私人屋苑限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$138*
兼豁免$680安裝費

「指定公屋居屋限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$105*
兼豁免$480安裝費

另可以優惠價申請家居固網電話服務

Now TV新安裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦
新安裝NowTV任包埋本地新聞資訊台

公居屋至抵優惠價雙重娛樂組合
$99月費睇盡Now TV指定電影娛樂組合內節目^
中文電影組合
HBO電影組合
Fox 電影組合
亞洲娛樂組合
國際娛樂組合1
國際娛樂組合2
知識組合
智醒兒童組合
國際新聞組合
STEM 學習組合(不包括玩具)
想即刻轉台睇Now 新聞立即查詢
^優惠期有限及受條款及條細則約束

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

HKT用戶專享優惠價：最推介睇波Plan
足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋新聞
至抵價＄224^月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

限時登記

即刻聯絡問下啦
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：
查詢⭐
TG：

^優惠期有限及受條款及條細則約束  LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由 (HKT) 提供。

SmarTone 🏆 數碼通
網絡高質首選
愛立信基站🛰拒絕Load空氣

Whatsapp :
Telegram :
光速搵我 John 🤝 專業貼心
為您度身揀Plan

🕚本月最🔥優惠❗️
指定Plan可享最新IPhone12優惠價‼️

⚡️4.5G 全速 個人Plan

🌈$238
揀🅰️16GB本地Data +2.5GB中 澳Data
揀🅱️20GB本地Data +0.5GB中 澳Data
❗️無限通話分鐘
❗️+$58 每月即可升級至Fup無限
🌈$296 即享極速4.5G無限

💰親友推薦人優惠 回贈$600
🎮打機唔跳Ping 高質⭐️級之選
簽約24月 另加$18行政費

Whatsapp :

⚡️⚡️⚡️SmarTone 5G Plan
💰限時優惠$1000月費回贈

1️⃣sim卡 🌈$398❗️5G 100GB Data
2️⃣sim卡 🌈$518 ❗️5G 100GB Data
3️⃣sim卡 🌈$638❗️5G 150GB Data
4️⃣sim卡 🌈$758❗️5G 200GB Data
5️⃣sim卡 🌈$878❗️5G 250GB Data

以上計劃簽約24月
❗️每月2GB 中國 澳門DATA
❗️送 24 個月內地副號
❗️無限通話分鐘
❗️+$80彈性每月+無限（限速5Mbps)
❗️+$18 彈性 可滾存至最多本地500GB
及10GB中國 澳門數據
以上計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

⚡️4.5G 2Mbps 個人plan
🌈$88
❗️2000分鐘
❗️無限數據
❗️全程最高速度2Mbps
穩定煲劇Utube抵玩之選
限時優惠轉台免$18行政費
簽約24月

⚡️4.5G 21mbps 個人Plan
🌈$98
❗️2000分鐘
❗️首7GB 最高21Mbps，其後128kbps
❗️另+$18 可升級7GB後提速至2Mbps
限時優惠轉台免$18行政費
簽約24月

Whatsapp :

⚡️5G無線寬頻Plan
🛰無需拉線 村屋 唐樓 單幢 救星 💫

🌈$148
揀🅰️自行購買指定3 款Model
揀🅱️優惠價$2160 跟ZTE Router
❗️200GB全速Data
❗️其後Fup無限數據
❗️必須使用 指定3款 5G Router路由器
1️⃣ZTE型號MC801A CPE
2️⃣HUAWEI 5G CPE PRO
3️⃣HUAWEI 5G CPE PRO 2
DSS技術 5G 4.5G穩定無縫轉換
簽約24月

⚡️4.5G 全速 員工Family Plan

2️⃣Sim 卡 🌈$265
❗️8GB本地 DATA ❗️+$238升級Fup無限
3️⃣Sim 卡 🌈$382
❗️12GB本地DATA ❗️+$198升級Fup無限
4️⃣Sim 卡 🌈$490
❗️23GB本地DATA❗️+$178升級Fup無限
5️⃣Sim卡 🌈$715
❗️43GB本地DATA❗️+$108升級Fup無限

以上計劃無限分鐘
以上計劃簽約30月
以上計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

💰推薦人優惠享$600月費回贈
轉台 ❗️新號碼 ❗️企業員工 ❗️家庭Plan
🌈專業貼心 一對一服務
🌈全港到薈簽約 方便您的位置

優惠均受有關條款及細則約束
不同時段會有不同的優惠

Whatsapp :
Telegram :

SmarTone 最新優惠

請聯絡我Sum🤝😊
優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$308/35GB
$357 / 100GB+2GB大灣區數據
👫2人 $477🌷100GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $597🌹150GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $717 🌻200GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $837🌸250GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
$238 20gb+0.5GB大灣區數據 4.5G全速
$296 真.無限4.5G +2.5GB大灣區數據

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$88/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
🔥攜號免$18牌照費🔥絕對順暢👍👍

$98/月 (首7gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）
🔥攜號免$18牌照費🔥

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$108/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

PCCW 網上行光纖寬頻/NowTV新安裝/續約優惠專線
Now TV英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 網上行家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

中國移動 最新5G 計劃
⭐ $158 30GB 其後5Mbps無限（送$100電子卷+3GB大灣區數據⭐ $238 100GB 其後5Mbps無限（送$100電子卷+6GB大灣區數據）出機上台 I phone12 回贈$1200機價
⭐ 4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$300蚊電子繳費劵+2GB大灣區數據）
⭐全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費+送2GB大灣區數據)
⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 覆蓋率達95%
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️本地分鐘無限
✳️免 $18行政費
✅免費e-sim

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $300電子繳費券
✳️免 $18行政費
✅免費e-sim
🏆平均月費$119

⭐計劃A
$158 5G全速30GB+其後5Mbps任用
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台免$18行政費

⭐計劃 B
$238 5G全速100GB+其後5Mbps任用
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台免$18行政費

2️⃣ 計劃3
🇲🇴🇭🇰3地計劃🇨🇳🇲🇴
$198 5G全速20GB+其後無限128kb任用
✅送 每月10GB 中港澳 三地數據
✅送 一卡兩號
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅本地無限通話分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅免費e-sim
✳️送 $100電子繳費卷

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜

_________________________________
🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
🔥極速 5G 計劃🔥

選擇A1
$178 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/i phone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $100電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$125

選擇B1
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $100電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$225

選擇C1
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送$2200 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️免 $18行政費
✳️送 $100電子繳費卷
✅扣子電子券及手機券平圴月費$305

選擇D1
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送$2700 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️免 $18行政費
✳️送 $100電子繳費卷
✅扣子電子券及手機券平圴月費$385

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

👍👍4G計劃👍👍
4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你

💫SmarTone 世界級5G 體驗💫
❣️香港唯一選用歐洲愛立信頻譜❣️
📶地鐵唔會Load空氣 📶

🔜🔜二月全新5G月費計劃🔜🔜

🏆最新企業家庭計劃🏆

🌟Smartone 5G家居寛頻🌟
村屋 唐樓 商業大廈 獨立屋5G超極速
👨‍👩‍👧三，四卡專享優惠 👨‍👩‍👧
💳光纖寬頻信用卡超級優惠💳
💥指定$88計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務之首🥇
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
快d搵我RoyceChoi瞭解下 優質服務態度

隨意門 Wts:

Telegram :

中國移動 最新5G 出機上台I phone 12回贈$1200機價 $158 30GB $238 100GB 其後無限上網5mb
4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$300蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費/2GB大灣區數據)

🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

[🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $200電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$159

2️⃣ 計劃2 A
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $300電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$115

1️⃣ 計劃2B 5G計劃
$158 5G全速30GB+無限任用1Mb
✅送 每月3GB大灣區數據
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✳️送 $200電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$149

1️⃣ 計劃2C 5G計劃
$238 5G全速100GB+無限任用5Mb
✅送 每月6GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$200電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$229

3️⃣計劃2D 5G計劃
$328 5G全速200GB+無限任用5Mb
✅送 每月10GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$200電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$319

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$115

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜
_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆月費$85

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_____________________________

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心

3台月費$68
8GB 21mbps+任用128kbps
詳情可

Smartone 誠意為你推介最新優惠

轉台/新號碼/企業員工/現有客戶/續約升級家庭Plan

專業貼心為您度身揀Plan

Whatsapp :

🚀🚀🚀4.5全速個人plan🚀🚀🚀
🚨限時$238 🚨

Plan1️⃣. 20GB本地數據
Plan2️⃣. 16GB本地數據+2.5GB大灣區
♾️+$58升級FUP 無限

$88基本月費
🅰️4.5G 真無限2mbps
$98基本月費
🅱️21mb個人計劃首7GB 21mb,7GB後128kb

🚨🚨5G 🏠 家居寬頻 🏡sim Router🚨🚨

好處：無需上門安裝 無需搬遷 一插即用

Plan1️⃣
月費$238 x 24個月合約
包含Router ZTE MC801A
需預繳（$2160）將全數回增

200GB Date 其後 FUP* 無限
公平使用原則

Whatsapp：
Telegram ：

‼️優惠均受有關條款及細則限制 ^
‼️不同時段會有不同的優惠^

#smartone

SmarTone

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫
🚇地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

📱每天更新轉台優惠、優惠必定最新最齊全。包括全新5G計劃、4.5G全速、限速、大專生、家庭、老人家Plan😊 歡迎聯絡我KingSley查詢

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

收皮啦屌你老母
仲好意思喺度搵水魚
點解釋鎖5mbps事件